求R牌a酸購買途徑

想知邊度可以買到同埋其實唔同牌子有冇分別有冇師兄可以分享吓

我食r 牌食好 街邊藥房問下
我識人識sales 買

師兄可唔可以介紹埋比我識

唔好推啦 我食都係幾年前既事 沒搵果個人
都係咁啱果個sales 係佢相熟藥房出現，搭單幫我買
所以我叫你地去街邊藥房撞下